L’idée de ce projet est née lors de notre M1 à YNOV. Notre projet final en cours de Big Data était la conception d’une application big data qui permettrait la prédiction de résultats des matchs de NBA. Nous avions bien aimé cette idée et nous décidons alors de la concrétiser.

En termes de réalisation, notre objectif est la réalisation d’une IA chargée de prédire les résultats finaux des différentes rencontres en NBA. En termes de compétence personnelle, ce projet va nous permettre d’enrichir nos connaissances dans le domaine de la data science, mais également dans le domaine du développement. De plus, cette aventure nous permettra d’améliorer nos capacités transverses telles que le management, l’écoute, la rigueur ou encore le travail en équipe.
